有冇人扯旗可以自動露出龜頭，但係扑街嗰時層包皮反黎反去？

抽插嗰時，一抽包皮就包返龜頭，一插包皮又反返開
感覺似屌緊自己包皮....

唔知使唔使割包皮，好困擾我想個龜頭抽插嗰時可以全程露出

扑街是咪等於屌地？

切咗佢啦

扑野

咁同打飛機有咩分別?你屌緊自己塊包皮,唔係屌緊隻西

申利:me too

我淨係知細個割咗包皮條啫係大碌啲

試過戴J環cool住條撚嘅根部，但係搞到好難射

唔玩10都可以玩69，切左就乜都冇得玩

條女如果夠窄的話，陰唇係可以幫助包皮長期反開
露岀龜頭的
除非你太幼或者條女太闊

扑guy, you are gay

正經答你，你扯左如果可以露晒，其實無乜事

但係抽插嗰時層包皮會不斷包返 反開 包返 反開
感覺同打飛機劣包皮一樣只係同自己包皮磨緊

影張相嚟睇睇先

唔夠濕姐

多謝你解答，頭先加多左ky塊包皮就唔會翻黎翻去

屌渠蓋